想o係IPAD開PDF FILE然後search key word

求指教
冇download落黎, 我直接o係google drive開個pdf file

首先你要down個pdf app